大埔停車場一問

有無ching知水圍果頭有無平月租場泊 大埔其他地方都得

大埔花園 好似私人放租2100$